［突發！］無意中發現中國可能利用緊香港玩統戰攻略！

唔知大家最近有無睇新閒 話HKEX想用316億英鎊同LSE合併 作出收購

而呢個好可能就係統戰入面既 —「拉一派 打一派」！！

英國換左Boris Johnson上馬 佢基本上係英國trump trump 又係癡癡地線既 上任到依家都未夠一個月 已經搞到英國亂撚曬

而最重要佢係脫歐派
無論硬脫 軟脫or even no deal 佢都話明 10月尾一定要脫到
而一脫歐 英國所有野都一定出現動盪 包括金融經濟

呢個時候HKEX突然用316億英鎊 接近$300 000 000 000港紙 呢個報價去收購LSE
成件事係完全唔正常！

一黎佢咁樣係接近溢價20% 姐係無啦啦俾多20%錢去買樣野 更唔講HKEX邊到黎咁多錢？

倫交所自己已經講左HKEX係不請自來
我地自己之前亦都無聽過有呢個消息

中國咩環境我地好清楚
外匯儲備俾Trump Trump 同自己貪污腐敗問題搞到見底
原本諗住可以發大黎做既深圳 上海自貿區 完全搞唔起

表面睇 收購倫交所係正常商業決定 無論HK China UK都係贏
拉攏英國 襯佢係脫歐時出現動盪 乘虛而入 扮救世主

但實際上 只要佢一落成收購 中國就可以食住個勢係股票市場撈番筆 有能力再去抗衡美國
之後有番銀彈就可以慢慢滲透 食左英國 好似今日國泰咁！

Tui

Push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721 811 831

我無野講

人地會賣比佢先算啦。人地咁大個場會賣比你

915見！

推

咪話咗唔賣
根本同侵話買冰島一樣咁on9

依家好似話明唔考慮 不過脫歐之後可能有機會

冰島呢個笑左

一向都用錢做緊統戰架啦
宜家由暗轉明啫

你估歐洲仲未知咩
不過佢地真係好唔掂，兩難咁解
到最終係佢地想用立國理念換錢

依家唔係話要買有稀士出產既果個唔知咩地方咩

金融時報有評論既立場同你完全相反

作者認為HKEX係想透過收購LSE以達到真正獨一無二地方，令中國無可能再侵食香港獨立地位
真正想阻止收購既反而會係北京

基本上係睇BJ想點 親中 定 親美

唔係greenland咩

關鍵在於HKEX同北京有冇關係
簡單講就係合併後資本會無比咁厚

915出嚟

救命，連登仔的分析唔係深入淺出，係連淺都無。
拜託可唔可以認認真實考慮一下支共個戰略需要，再發展至支那國內局勢去分析成件事個脈絡。

今日信報入面有一篇就係講緊呢樣野

依家3司11局都係中共玩撚曬 我就唔信無喇

有冇link

拉一派打一派？比人夾埋打佢就有份

Boris Johnson似親中

買格凌蘭呀Greenland丹麥領土

唔係Greenland咩

但實際上 只要佢一落成收購 中國就可以食住個勢係股票市場撈番筆 有能力再去抗衡美國

你個結論同上面一大段野都無關嘅

Oh sorry
係greenland

915見

差不多啦

點解英國人甘心比人吞併唔反抗 仲未睇穿中共咩？ 畫公仔畫到出晒腸

條友係咪唔熟本地政治

HKEX年年比咁多支那妖股黎cap水 垃圾咩都上得市 唔係覺得同支共冇關係呀

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

司馬昭之心 路人皆知

push

都唔係新發現la

統治世界

奶共姐係同所有資本主義國家作對 🇬🇧？好行唔送！

老老豆豆，20%其實好撚少

你真係唔識架喎

但到時香港呢個春袋變到大一大 如果持續抗爭 可能有利

睇唔明 有無人解釋下

我都明中共係諗住經濟上拉攏英國
但係睇報導啲金融佬話正常要溢價三倍先可以買到間交易所？

push 915!!

今日信報 9月12日 高天佑寫既

收購有部份係換股的,即係如果港交所有乜事(例如知點解停咗市開唔到,無大陸新股再敢係港交所上市之類)搞到個股價大PK,到時個收購價就唔會係有20%溢價了.

溢價20% 好少咋喎

你真係好撚煩

當英國儍架

不如香港人「交稅」比英國好過啦

一定要提醒英國人！！！！

香港不留比佢利用來吸金吸外資，技術，情報，而加搵個大陸人head 住港交所，重打正名是用香港交易所名義去買倫交所，好多時是挾持住香港公司或政府機構名義出去搵老襯，用到你盡.......

佢呢排冇錢就知嘅啦，如果冇咗香港都要揾另一個channel 吸外滙，知貿易戰可能有排打，乘勢霸住埋歐洲市場，d人要小心睇路！

睇下邊個係港交所ceo就知啦
仲寫得出買LSE唔係為咗支那cap既人都弱撚智

我覺得Trump真係有機會搞錯Greenland同Iceland

李小加共到仆街

hkex 停到lse收購 refinitiv先算啦
如果refinitiv被成功收購
hkex合併lse的如意算盤都打唔響

On99港交所插哂中共旗咁你都仲信
除非你係5毛

雖然完全睇唔明 不過推

起名果個真係恰鳩人未去過

所以要將壞處話比英國佬知等佢哋唔好買交易所比香港

急到瀨屎

殺雞取卵

其實溢價併購係好常見既事，如果無著數，人地點解要賣比你?
而且如果真係要買到倫敦交易所，我諗100%溢價都唔過份

好似話reject
不過要確實reject 先可以放心
如果係咁 前排咪有英國人話要學香港抗爭 當時我地覺得會影響到香港唔能夠令英國幫 所以唔敢出聲支持 依家係時機

插旗個個都知
但同 真正獨一無二地方，令中國無可能再侵食香港獨立地位 係冇衝突
呢單野成功既話 不論香港屬唔屬於中共 都係冇得輸

老實講 將國家安全賣比中共 英國咁都OK真係抵班垃圾滅國

up

tui llm

我覺得係想拉埋英國呢個有國際聲譽既日落帝國黎攬炒
當英國佬真係咁短視比中共插手倫交所，d數目變成藕斷絲連 錯綜複雜既時候，中共之後無論內部泡沫爆破定貿易戰頂唔順
咁全世界都會覺得中英港呢個連結體係too big to fail 而出手幫

港交所冇支味？
邊個信

買賣到而加都未識分

睇吓你想將香港對支那嚟講變得更加critical
定係唔好俾支那續命 幫美國佬快快手搞點佢

Pish

唔係入到去先共，而係安插本身係共底入去，要分清楚，安插共底人士在政府高層，大專院校及各行業已經係常態，香港悲袞！

好似話轉買東京交易所

佢脫歐後真係有機會賣
要宣傳多啲國泰件事俾英國佬知

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！